新浪:奧巴美揚7000萬歐元完季轉會廣州恆大

1月6日，關於德甲前鋒奧巴梅揚能否來中超一事終於有了個實錘的消息。秘密談判兩個月的北京中赫國安俱樂部不得不接受被“加價截胡”的殘酷現實，廣州恆大俱樂部如願得到了這位世界頂尖前鋒。而恆大為此付出的轉會費很有可能超過7000萬歐元的轉會費。

早在2017年中超聯賽結束後，北京中赫國安俱樂部就開始與多特蒙德俱樂部、奧巴梅揚本人進行接觸，雙方的談判持續了兩個月的時間。國安俱樂部也一度對引進奧巴梅揚非常有信心，雙方俱樂部一直在協商關於奧巴美揚的轉會費問題，據了解多特蒙德俱樂部向中赫國安開出的是6000萬歐元的轉會費價格，為了得到這名世界級前鋒，中赫國安也表示願意接受這個價格，接下來就是商量具體的支付方式問題。

但就在兩週前，中赫國安俱樂部意外還有其他中超俱樂部參與競爭。據俱樂部高層得到的消息稱，有中超俱樂部向多特蒙德俱樂部開出了超過原報價20%的轉會費，這也意味著國安想要引進奧巴梅揚，至少要付出超過7200萬歐元的天價。在這種情況下，國安俱樂部經過與多特蒙德俱樂部進行反复協商未果的情況下，在本周正式決定放棄引進奧巴梅揚。

據可靠消息，參與競爭的中超俱樂部不是別人，正是連續7次奪得中超冠軍的廣州恆大俱樂部。對此，國安俱樂部高層則表示：無意與參與這種引援惡性競爭，這不符合市場正常規律，不符合國家利益。所以，在這種情況下，國安決定放棄引進奧巴梅揚，國安還有其他備選方案。

事實上，一些北京媒體和球迷在此之前已經得知國安有意引進奧巴梅揚的消息，這也讓京城球迷非常興奮，甚至有不少球迷放出話來：“一旦美洋洋來了就裸奔。 ”可惜的是，雖然奧巴梅揚已經無限接近國安，但最終還是被恆大“加價截胡”。

據了解，在確定加盟廣州恆大後，奧巴梅揚也與國安隊主教練施密特通了一次電話，在電話中，奧巴美揚表示，自己的經紀人和俱樂部最終選擇了恆大，所以自己只能對國安選擇說抱歉。

在失去了奧巴梅揚後，國安俱樂部表示：接下來還有其他引援備選計劃，國安會一直堅持職業的方式引援，而不是不用職業化的方式緊盯著別人的談判對象，然後簡單粗暴地加價，這樣最終只是中國足球受損，國家利益受損。

雲SIR唔買垃圾

收嗲啦五毛狗，又屈爺爺
爺爺話佐no la

根據支那足協D弱智政策即係恆大簽佢要比1億4千萬歐元

當打之年去中超咁撚冇出色

70m不如去英超...依家我地雲爺爺俾唔起咩

問題係去中超週薪高起碼50%呢
睇下恆大個丁馬

屌 多仔呢隊波真係完全可以用自甘墮落黎形容

淨係雲爺爺呢幾個字都唔止值50%啦........

都未當打過邊個要

雲加未發揮到我潛力

佢想去皇馬 不過皇馬冇show過佢

多仔搞咩 當家射手都放

算鳩數la ,潛力就係得咁多

賺錢緊要

丹比利+美羊
多蒙特發過豬頭

多仔係咪學爺爺咁賺錢起球場

2+b唔敢去中超證明自己

賺錢買球員再free go bayern

自咩甘墮落啊
咁既價買你隻羊真係係傻既先唔放啦下話

中超真係勁
最初玩下孔卡呢呢歐洲/南美二線兵
到玩過氣名將好似杜奧巴安歷卡
而家玩一線當打球星